PS4 fifa pro club 招人 （任何位置，組織型中場優先）

前屆VPL銀盃亞軍，上屆同今屆都係金盃八強，球隊長期d1

踢法: 小組短傳，節奏明快，團隊優先，盡量猜到禁區空位先起腳

因黎緊有唔同比賽，需要位置補充球員，
現招：

任何位置，組織型中中優先。

日日開波，開波時間22:30 - 01:30，一星期最好能上線4天或以上,會開咪一邊踢一齊吹水

有意者請聯絡tg:fifafever
申請試腳時請順便報上
主位置
副位置
前球會

謝謝

Push

防中收唔收?

垃圾隊weekend football狗也不屌